［圍爐］今晚有營火會 一齊黎取暖！

[memberאנשים בהונג קונג תומכים בישראל

隔離post 咗新方向出黎，今晚10點半老地方見，大家一齊討論傾點實行 喺度傾實會狗mon post! 2130，老地方，不見不散 [/member]

推

打錯2230

樓主好波，呢個係我地唯一出路

雖然好癲 不過博得過
一陣見

大家快啲出完飯就出啦

真心唔好啊 好危險

安全第一

巴打要留返條命啊！！！

lets go

不見不散

出緊嚟

正喎 而家出

到啦我

痴線你哋咁做之前百萬人遊行嘅成果就一鋪清袋

我同幾位巴打已經係附近
陣間見

尋晚黑警咁對香港市民
你唔係仲忍到呀

兄弟爬山

兄弟爬山唔代表唔用腦OK?

推 俾多啲人見到

咁遠我怕趕唔切
盡做啦

我都準備出發

唔好咁啦

gogogo

而家黎會唔會太遲

玩大左wo ching

九龍邊到?

無問題

而家屋企出發趕過嚟， 等埋我

真係要攬炒？

需要 人
利申 已到

be water

有狗moon post 架

驚有啲學生哥唔識解密，所以我地會盡量詳細解釋個post計劃，同埋點做[/member]

已到！
唔夠人啊！！快啲嚟！

手足be water

推到上熱門

老地方見

咁激?? 民意會逆轉架...

要人 人多就嬴

到左 大家小心

都幾撚多人

來緊啦

唔齊裝點玩呀

運緊物資嚟
一陣見

[mother]
支持你地

咁樣做就啱啦
[/member]

到咗嘅手足，可以去附近既商場同埋快餐店hea下先。2230先到集合地點，我地今次玩快閃

班汪汪好慘吖

冷靜阿

好彩咁啱喺附近買件黑tee就過嚟！

物資運係邊
係嗰度周圍hea緊
多謝樓豬今日嘅付出

比想像中多人

都行到呢個地步，已經有人做唒死諫，你仲係度拖人後腿？

痴線 洗唔洗咁多人啊
香港人好野

唔咁做永遠比人恰住？

等埋

唔使驚失民意，二百萬人出嚟都冇用

出緊 有裝

支持 be water!

宜家收工，重嚟唔嚟好

收到
一定要攪大佢

Okay

黎緊

頭先搭地鐵好多黑衫黎緊

多你一個好多，你話呢？

夠唔夠裝 運緊黎

屌 齊上齊落

加密都唔識 累撚死班兄弟呀

時代革命

玩到咁大

咁大件事？考慮清楚？
不了

屌大家小心

屌講左好撚多次唔好再用中文講呢啲重要野

ட்பெக்ச்ந்கெத்வ்ந்ஹ்டுழ்ம்ந்க்ச்ஜெ

சுந்க்ஃப்ர் : க்ந்ஹ்த்னஃட்ட்ஹ்ர்பெ

எக்‌ஷ்ட்பெ : தொர்ஜ்ட்ஹ்ட்ப்

Ok?

今次要話比全世界知我地決心有幾大

要咩物資?

目測過千人

咁快已經咁多人出咗

依家即刻出

我冇野講

真係值得以死相搏咩

坐緊車黎

大家黎果陣記住小心啲比狗跟尾
今次只有一次機會
不成功 便成仁

加班仲未放工

玩到咁大？唔好預我，我唔想坐成世監！

驚趕唔切

無聊

盡地一博

加油

提提大家唔好係到公開我地tg group link 驚有鬼

見到好撚多人出緊

咁搞真係出解放軍

盛裝出席

好快出黎

好多黑衫嚟緊 等我地！

暫時未有狗

Be water 不見不散

支持 兄弟爬山

Ok

Be water

大家到邊

提提大家，記得full gear

見到好多同路人

樓主加密都唔識 呢到好多啲mon post 架

終於去到依步

買緊物資出黎

[member]屌你咁撚簡單，傻既都知去邊野餐啦
下次撚狗個暗好做好啲啦
係咪想義士去晒送頭先安樂？[ /member]

小心呀屌

嚟緊 準備咗雞尾酒

[member]架船已經出咗海 [/mernber]

ok買齊物資 而家趕過黎

搭緊地鐵

會唔會又壞車呀

一陣見

只有一次機會，一定要把握

推啊屌

whatever it takes

樓主
有冇咩要買？！

呢個位無敵唔好理民意 成功就得！

琴晚嬲到臨界點，依家巴士出緊黎

出唔到但大家加油！一次過還返哂畀垃圾政權

咩都要！

係依家啦

兄弟爬山💪💪💪💪

黃屍狗！太過份了！😡

גל, אני אוהב כלב חם

雖然我好撚驚但我地已經無退路啦

אתה משוגע?

要人！要人！

好在睇得切依家即嚟

勇武抗爭

咁做對你地無好處架！

出緊黎

汪汪汪汪汪汪

出緊

大家小心 我冇野講

現場情況 開始多人

我唔敢出巴打加油

新會然可以返舊登摷下舊post

拉到拉曬連登仔啦 係就儘快唔該

巴打唔好衝動！

都on9既，咁危險。都係睇下今晚有無俾班狗圍先再算，最多考慮下下次點join.

暫時冇狗隻，兄弟自己小心
一陣黃咗就去另一個集合點

屋企有家室唔好嚟
有覺悟嘅話 帶齊裝備 一陣集合

到左啦 好多人

Be water!

到咗先算

正wor 樓主咁醒既

執緊d必要物資
營呀gas呀，打火石咁

唔好影相 小心

好多人

呢邊開始有動靜

呢個位置唔錯

要返工，不了

on9樓主唔識加密

真心唔好玩呢啲
俾人捉到起碼十碌起跳

一個都不能少啊

兄弟爬山 各自努力

巴打好耐年資

الله أكبر

唔理得咁多 歷史會說明一切

憨鳩仔加密都唔識

lm

死黑狗 遲早屌你老母

黑警死全家

物資將會全面進場

屌渣mic嗰個啊叔係咪on9

呢度變左暗網

就到 想問現場點

依家先睇到。依家出黎

重要嘅戰略真係留返tg group講 暫時肯定到group入面冇鬼

Be water my frd

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

[member] 到左，見到好多兄弟

今晚齊上齊落

帶晒gear 啦

/member]

陣間見

我無野講

唔太好 但不割不分

屌 卸左妝先睇到 依家天水圍出要搭咩車

而家出咩站落會好啲

搭緊巴士去緊

到咗到咗

譯左我半個鐘
出緊

今晚搞掂就可以港獨拉

出梗泥散步

[/member]今次係咪武勇?[/member]

現場小心有鬼

你係咪加密失敗 屌你咁重要嘅行動唔可以比警狗知道

狗不義 我地都不仁

الشرطة عائلتك بأكملها سوف تذهب إلى الجحيم

黎緊了 可能遲少少 後join ok？

唔好咁做

屌你 我依家先出黎

member]

好難記認
大家小心行事

行動順利進行中

等埋啊

喂
樓上唔好講到咁白啦屌
通晒天點行動
係咪on9嫁?!

See you later

班狗一定唔知我哋到咗果度

邊個出口近啲？

仆街柒左

C出口有狗車

要小心 呢啲係tg group 講唔好係到講

有frd唔識解密 啱啱拉埋佢地一齊出緊黎 各位一定要頂住 一齊黎一齊走

אין לי מה לומר

أمل

交番比前線

出緊 架車好多黑衣人好感動

樓上巴打話有狗 巴打小心 be water

已到，啱啱行過呢嗰陣一隻狗都冇。大家小心

黎

G 持

我相信大家出得黎發夢都預左會有今日

香港人！！加油！！

未準備得切，我應該遲少少，果到樹等

今日無color code 要小心謹慎

大家小心，帶打火機同Gas嘅好好收埋member][/member]

我冇嘢講

今次嚟得我有晒心理準備冇預走

就放工

雞尾酒🍸搖撚好未？

仲有半個鐘
記得帶齊裝備！蚊怕水！

大家萬事小心
城邦會戰勝歸來

2205大埔成車黑衫

趕緊黎!!!!!
等埋我

想問尾班幾點？

前面衝緊?

就夠鐘

泥梗了！屌今晚好危 但都要去

Tg傾左咁耐戰術，今次實逼到政府最少接受幾個訴求

大家，兄弟爬山各自努力，齊上齊落，好唔好？！！！

307

求下你地唔好衝擊留力聽晚

הונג קונג מסוכנת

營火會緊係和理非

唔耐，我地幾時都要人，詳細跟tg大台谷 tks

respect
唔好著黑衫
混入人群

以為D人講下，諗住跟去睇熱鬧，估唔到咁多人，好感動

gelemem, umarım bu konuyu tartışırsınız

不被捕

有危先有機！！！

但你無開到member 其實

見到好多人出緊
邊度唔講啦 咁多狗mon住

飛的嚟緊

不分化 齊上齊落

堅持著黑衫既巴打可以冇衫去換

開頭仲驚解密解錯
發夢出到嚟見到咁多巴打就知冇錯了
就係今晚啦
大家
頂撚住呀

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

- 分享自 LIHKG 討論區麻煩大家幫幫手

不撤不退不散

不分化。兄弟爬山。做咩都撐

收工黎 盡趕

岩，和理非左咁耐，真心忍唔到

收皮啦，百萬人遊行有撚用咩？你話我分化都係咁講，你自己唔敢付出，就唔好阻人。

2212 天橋safe

仲要唔要人？
一陣放工黎

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

附近暫時無狗
但係小心有cam

發夢見到好多人

飛緊的過黎。老地方等！

唔好送頭呀

唔好咁揚
咪再推post

咁揚
因住有鬼

黎緊，等埋

現場開始多人

2117 彩虹隧道口有白衫狗 車係丹鳳樓
大家小心

依家出緊 你地撐住先

今晚齊裝！

夠物資？嚟緊！

到33

海路啦

望下海

物資補給！最後一轚！！

記住夠人先郁呀！Be Water

一切以tg 為準

Pubg加左好友既唔該online

小心呀

咁山旯旮既地方搞
不過我一定去

已經到

玩突襲咁撚癲

去不了 記得齊裝
最緊要安全

時辰到，城下一聚

嚟緊
咪衝

已到，目測狗隻0防範

不撤不散

Up

Agger!!!!!!!!!!!!!!完全無人知。無人出黎做宣傳。咁搞都唔知咩目的。齋為出氣就咪撚著黑衫啦，同五大訴求無乜關係

be water brothers and sisters

[/member]

小心 嚟緊

pushhhhhh

Black Гонг-Конг полиция

就到 有無咩物資需要